持有國泰，國泰港龍機票旅客可以放行

如題

坐大陸航空嘅乘客大家可以同佢地傾陣計

香港人嘅航空公司

快運依家都係國泰，包唔包括?

國泰航空集團旗下包括四家航空公司：

(1) 國泰航空
(2) 國泰港龍航空
(3) 香港快運航空
(4) 華民航空 - 貨運

包括快運航空

加埋外藉人士啦

唔同意
不如稩屋企唔好塞啦

香港人放行
外籍又放行
不如全世界番屋企唔洗出黎啦

行到就行啦，機場起得細個唔關示威者事，唔好乜都倒果為因，要怪去怪政府

當然大陸狗搭國泰就另計

當然，幫得就幫

其他航空公司就諗都唔洗諗

咁樣會好混亂
全世界唔俾過比較好管理
你知d人一有通道就會sip入嚟